到底點先可以解決M記薯條(懷疑)呃秤問題

屌你老母

d薯條少撚到

大薯變中薯

中薯變細薯

細薯變迷你

屌你我唔出聲真係當我傻屌?

我就嚟拎個磅去秤撚住

睇你班m記仔仲點呃我秤

屌你老母真係好撚嬲

唔去食

麥建罷

食mos

mos都愈黎愈垃圾
成日俾d炸左 攤到淋曬既薯條我

呢間垃圾到呢...衰過M記 Size極細

中資唔食死你咪算好

佢有限幾重架咩
不過m記咁難食
我覺得自己買急凍薯條氣炸會爽啲

狗也不屌

我之前係麥當勞打工既，而我產薯條原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩公司虧錢，次次產薯條就係老母咁大包。細薯產成大薯，中薯產到巨薯。大薯產到買一送一，其實同個炸薯條個位既薯條全部送俾你一樣。

我仲好記得，我有個月返左25日工，經理過黎同我講，呢個月薯條虧損左26箱，你知唔知咩事？

屌你老母我撚知咩。

潮文

唔錯唔錯

我覺得ok

狗食狗糧

覺得唔夠/(懷疑)呃秤咪直接同佢講叫佢換

咪成盒隊比職員叫佢裝滿啲，係咪咁毒

食five guysmos真係好講運氣，試過一兩次新鮮整起熱辣辣，不過好多時都係凍嘅

以前做m記薯條位，整好左10幾盒薯條，點知經理行過黎倒q哂我D薯條，話我比太多，哂cost

唔食

咁你咪叫佢裝返多d 囉

咁咪次次都要叫佢再裝過

我心好累

我依家係要從緣頭解決呢個問題

叫佢裝返咪得,
次次都叫佢裝過

無得解決 一係唔好去食